\documentclass[t]{beamer}
\input{../flat-blue-theme.inc}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{lmodern}

\setbeamercovered{invisible}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\newcommand{\heading}[1]{{\Large\bfseries\vspace{1cm}\textcolor{darkerBlue}{#1}\\\vspace{0.65cm}}}

\title{Das KBS}
\subtitle{Was es ist und wie du mitmachen kannst}
\date{}

\begin{document}
	{
		\setbeamertemplate{headline}{}
		\setbeamertemplate{footline}{}
		\vspace*{-0.65cm}
		\maketitle
		\addtocounter{page}{-1}
	}
	
	\begin{frame}[plain]
		\heading{Was ist das KBS?}
		\begin{itemize}
			\item KBS = \textbf{K}unter\textbf{B}untes\textbf{S}eminar
			\item Vorträge/Workshops aller Art (\textrightarrow\ kunterbunt)
			\item Wöchentlich
			\begin{itemize}
				\item Genauer Zeitpunkkt und Ort wird noch bekannt gegeben
			\end{itemize}
		\end{itemize}
		\vspace{1cm}
		\pause
		\begin{center}
			\textbf{von Studis für Studis}
		\end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}[plain]
		\heading{Wer macht das KBS?}
		\begin{itemize}
			\item Als AG organisiert
			\item Das heißt: \textbf{Du} kannst mitmachen!
			\item Organisation via Wiki
			\item Aufgaben:
			\begin{itemize}
				\item Raum buchen
				\item Wiki-Seiten pflegen
				\item Ankündigungs-Mails verschicken
				\item Kekse kaufen
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}[plain]
		\heading{Klingt geil? Ist es auch!}
		Viele spannende Vorträge/Workshops/Diskussionen, wie z.B.
		\begin{itemize}
			\item Gemeinsam Linux installieren
			\item Lernen wie Mailverschlüsselung geht
			\item Spannende Reiseberichte
			\item Hands-On zu Quantencomputing
			\item Wie funktioniert eigentlich das Internet?
			\item Lightning Talks
			\item ...
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}[plain]
		\heading{Doch die AG hat ein Problem ...}
		\pause
		Kein aktives AG Mitglied studiert mehr!
		\pause
		\vspace{0.5cm}
		Das heißt:
		\begin{center}
			\textbf{Du bist gefragt das KBS zu erhalten!}
		\end{center}
		\pause
		\vspace{0.5cm}
		\begin{itemize}
			\item[\textrightarrow] mafiasi.de/kbs
			\item[\textrightarrow] kbs@informatik.uni-hamburg.de
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}[c,plain]
		\vspace{1cm}
		\begin{center}
			\Large\textbf{Viel Spaß bei den Lightning Talks!}
		\end{center}
	\end{frame}
\end{document}
